268金碟 超屈機股

有冇咁好炒呀
又番10蚊
大跌市跌唔到幾多
升快到仆街,range大到仆街
一個月炒十幾轉都得
老散至愛

輸死無命賠